430728
2785
Khi vừa mới nhận được sách do Tiki giao đến, tôi đã thấy rất ưng ý không chỉ về thời gian giao hàng của Tiki mà còn là vì bìa ngoài của cuốn sách này rất đẹp và bắt mắt, thu hút được cảm tình của người xem. Không những vậy, khi mở cuốn sách ra, tôi thấy rất hài lòng vì trong đây có rất nhiều món ăn và nhiều hướng dẫn chi tiết để làm. Từ khi có cuốn sách này, tôi nấu được nhiều món ăn cho gia đình hơn và hương vị ngày càng đậm đà. Rất cám ơn Tiki! 
4
986146
2016-05-15 19:47:36
--------------------------
398899
2785
Ăn gì tối nay- một quyển sách rất cần thiết cho những người mới học nấu ăn như mình. Với những món ăn đơn giản, quen thuộc hằng ngày hay một số món được chế biến theo cách mới lạ, giúp gia đình có một bữa ăn ngon, bổ dưỡng. Cuốn sách có nhiều thực đơn giúp mình thay đổi khẩu vị trong bữa ăn gia đình. Mỗi một thực đơn nhìn thì đơn giản ngingy có đầy đủ các vitamin, các chất dinh dưỡng cần thiết cho cơ thể. Quả thực, sách này là một trợ thủ đắc lực cho các bà nội trợ cũng như những người mới học nấu ăn.
4
1168770
2016-03-16 21:59:18
--------------------------
379085
2785
Với những người mới lấy chồng chưa có kinh nghiệm nội trợ như mình thì cuốn sách này là một trợ thủ đắc lực để đa dạng món ăn hằng ngày cho gia đình chồng. Lên mạng xem thực sự không thích bằng xem sách vì lúc rãnh mình có thể mở sách ra ngồi nghiên cứu lựa chọn món ăn cho bữa ăn ngày mai. Mình nghĩ các bà nội trợ dù có kinh nghiệm bếp núc hay chưa cũng cần có một cuốn sách dạy nấu các món ăn gia đình thông dụng này để thường xuyên đổi khẩu vị cho gia đình.
4
1152521
2016-02-09 11:22:21
--------------------------
